認真點樣打通任督二脈？

學氣

電動打氣機，由屎眼打上天靈蓋再落返湧泉穴，通曬

周星馳 套功夫 有教學

任脈係人中位 督脈係下唇下面 只要你咪實個嘴就打通左

咁講野嗰陣咪會變廢？